啊 好麻煩啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

yes you

臭雞

有女就收皮喇

not me la
me die alone ar ching

無女就收皮啦

SOR

臭死了

收

我愛你

又開post話我？
講左幾多次我同你既私事唔好放上黎俾人做笑柄？

含撚啦

你係肥東咩？

罵你呀

耍撚夠未